# WebPerf Guidelines
C'est un guideline spécifique au besoin de BCEF IT au niveau des exigences web perf à mettre en place pour les applications web.
## Entité responsable
**Digital Factory** : DIFA 207
## Auteurs
- Hassine Chebil
- ...